英超各球會今季平均入座率數字出爐

20: 般尼茅夫 10640 咁少嘅
19: 屈福特 20231
...
9: 愛華頓38797
8: 車路士 41282
7: 紐卡素 51992
6: 利物浦 53049
5: 曼城 53812
4: 韋斯咸 56885
3: 阿仙奴 59323
2: 熱刺 67953
1: 曼聯 74976

般矛個主場本身就係細

計入座率有意思啲

極度懷疑熱狗D入座率都係遊客

Bournemouth 主場好細

%%%%%

計入座率好d

溫布萊好似坐到8萬人

奧脱福就真係誇張，接近100%，仲要只係睇摩狗閪波

車個入座率都接近100%

最高入座率係西咸

熱狗得7字頭入座率

球場大者，熱狗有的是未來

好多時係因為保安原因唔俾佢賣哂所有飛出去

都好保守吓喎，賣剩兩成

所以新球場6萬幾咪差唔多

識咩，留俾未來未出世啲球迷坐架on9

鏝都有咁多

明明油長球場勁多空位 邊撚度有98.3%

鏝冇球迷 大把空位

我好似記得史丹福橋有43000個位
定係其實有啲位唔賣

般尼茅夫個場得12000位，點比

應該我記錯 無野了

你睇唔到姐